Hij was gerekend erg knap; zijn persoon onopgemerkt in het algemeen, maar niet door haar, een gebrek aan elegantie van functie die ze niet kan afzien van:- maar het meisje kan worden ingenomen door een Robert Martin's paardrijden over het land om walnoten voor haar heel goed zou kunnen worden overwonnen door Mr. Elton's bewondering.
